如果帶隻豬去街市

會唔會認到自己或者有咩反應

帶左係兩隻豬行街市

咁港豬見到被人普教中會點

任人宰割

搵隻狗俾佢睇狗肉節

隻狗會喊

試左未先？

帶朋友去敘利亞睇ISIS

咁咩咩妹經過雞檔會唔會比人斬

要睇個隻係咩豬
港豬既話應該會鬧返啲死豬
話佢地唔跟規矩先會比人殺

加句抵撚死